突發！印度佬打了飛機！

印老餅咩事

都係呢例牌野

drones 好少事啫